Up成績一問

各位巴絲
我係city報左2科 2科都under review中
但我今個sem嘅成績超差 差到不得了 提都唔想提
我想問下我應唔應該放埋今個sem嘅成績上去
因為驚放左上去會直接unsuccessful
又怕唔放又會比個conditional offer太高meet唔到
定還是直接放棄去跳樓

點差都要放啦

但係唔放
等有conditional offer
差少少可能有得求情

等張成績表黎到先 再諗下 就癲

+1，不過我有一科係application submitted